依家玩臨時政府毫無好處，比人入

對外，條件不足，起碼有同盟國，
美國係好理想既選擇，無論係經濟或者係軍事戰略
有美軍back up，但佢地會唔會支持？
香港係美國眼中係一個咩角色？
佢係要你自治，但獨立呢？

其次係內閣成員，
全部民選一定無可能，大費周章
一定係有黨派出黎選（未必係現行既黨派），
其餘既司長局長都係由臨時總統委任，
我地有無呢d人選，
講緊既係有一定管理經驗，行政經驗，外交經驗，
你想係連登搵呢類人材？

認受性，我地連各行各業既工會都無，點會得到認同，
但係現有既工會好多都係紅底，
有自己工會先會更有效率同系統組成臨時政府。

我覺得而家乜都無就講出來，俾共產黨一下反cup，最後會輸突。

臨時政府一定要同舊政府有可以對壘既基本武力，
仲要秘密籌備，搵其他國家輸入武器，先可以有根基成立。

我上一個post起碼2/5連登仔反對成立臨時政府。

係呢個無大台既運動，你要起大台已經要過民眾呢關先，有無信心？

推

留起屋企念力抗爭，就冇位比人入啦

咁吹風證明方向正確

建立臨時政府啊各位

btw

拉

有一萬步可以走，點解玩膠步

冇理據下反駁

感覺有啲未見官先打80大板咁

大家睇下這份所謂的《香港臨時政府宣言》，裡面有提過中國、中共、香港政府，連立法會議席數目細節都寫上了，卻對美國隻字不提。

大家忘記了之前怎樣舉美國旗、向Trump和國際社會求救？忘記了美國聽證會？《香港人權及民主法》不要了？

咁香港人唯有完全靠哂自己啦。香港臨時政府是沒有美國的一席位的，美國連監護權或者軍事保護權都沒有，那就即係無美國佬的事啦！

國際社會可以開始唔使關注香港了。這份宣言由於被示威者廣泛宣讀，現在台灣那邊的傳媒也開始報導，很快就會取代「光復香港、時代革命」或者「五大訴求」，成為香港示威者的正式抗爭綱領。你係玩膠都好，國際社會卻當你講真的。

祝大家好運。

陳雲：共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。
如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。
香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了。

推呀

讀下歷史先出來鳩up啦

我覺得應該所有激進勇武派攻佔政府/警察局，喺十八區成立自治大台

十八區大台定期舉行大會，各司其職，大會成員由大台成員投票決定

若果真想玩，就玩到底

冇大台點同政府呢個邪惡大台來對抗？人哋手揸一支長槍而你就揸一支水槍？玩嘢啊？！

朱元璋都要高積牆，緩稱王啦

陳雲：共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。
如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。
香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了。

自治大台

唔等同

臨時政府

自治大台，聯合政府

Pull

稍為讀過歷史的人，都知第一句同文革呀，大躍進嗰啲差唔多既野，都係要破舊立新，香港好好地百幾年的港英善政不去吸收改良，而走去破舊立新，根本是抄返中共以前嗰一套野，只係改左啲字眼。所以係共產黨既野。班示威者係玩膠，但連登班人係特登咁去做，目的係要令香港人要輸。

Solomon叫臨時政府收皮

其實如果你冇更好既方案，憑咩推翻做緊實事既人？用意志抗敵？兵都入曬城文革2.0黎緊，做得不完美總比紙上談兵好吧

錯，唔係不完美，係做錯左

Solomon叫臨時政府收皮